可唔可以推動到D年輕一代唔好再吹奏去深圳吃渴玩樂?

搵content farm做個偽案例
話有後生仔去支那吃喝玩樂後嚴重食物中毒
要切腸保命